雲海：炸兩俠正式出山調查公務員事務局所有人

轉自雲海Facebook

公務員事務局竟然可以出信恐嚇我哋公務員，即係恐嚇我哋香港人！咁巴閉呀！好！炸兩俠決定正式出山！呢件事之後我會嚴謹調查公務員事務局所有人有冇人違反任何規例？！你要玩規矩我奉陪！而且我唔係公務員你咬我呀！各位公務員事務局好同事，Henry Chen 蒞啦！俾個飛吻大家先！

支持雲海各自爬山

同雲海玩條例，未死過？

不過兩年前選舉，
佢已經話政府開始唔跟規則玩

同埋佢中左風 本來都收山唔玩
佢玩程序真係好撚顛 煩撚死班人 依家仲要政府入面咁多25仔報料
今次好睇lu

又係你呀陳生

陳生

支持

又係你呀雲生

支持陳生
祝身體健康

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

講返UFO 羅茲威爾啦

雲海玩撚死政府

冇講好多年啦

煩過唐三藏，點頂

煩膠到仆街

支持雲生

雲海講ufo呢d野未必係香港至top
但講投訴，絕對係全港數1數2

henrychan

其實有時教下我地玩好過
大家都係雲海

In Henry Chan We Trust

炸兩俠

以前無follow 開佢
係呢排先開始睇
有無巴士可以講下

聽佢電話個個應該會俾煩到自殺

絲

炸兩俠收唔收徒弟

聽其他巴打講
以前公務員一見到佢打黎 成班就會好驚
有次仲煩咗一個人十幾粒鐘先收線

咁佢都係煩膠姐
未必識玩條例

唔識投訴王雲海可以睇返呢段報導
政府hotline應該個個都好驚雲海打黎

錯 佢係玩到爐火純清 所有政府部門基本上都識佢

出山

加油呀陳生

淨係往績都夠嚇死人先

好似打仗咁

對住個長勝將軍名將

壓力大幾多

有咩要幫手,即管開聲

煩都煩死佢

雲海出山 天地驚變

陳生，又係你呀！？
Welcome Back.

咪傻啦
佢逐條逐條玩死公務員都得

佢2017年中過風
身體健康狀況頂得順？

平時黎講係閪客黎

試諗下雲海出山果日
如果政府有條專線留咗比佢 好耐都冇響過
忽然有一日個電話響 聽嗰個會幾咁人心惶惶

雲海有教過
整合過
巴打都整合過
上網會搵到

投訴大師

陳雲
陳雲海

炸兩俠既由來係點🤔

佢有應要求開教學喎

投訴之都唔係浪得虛名

按錯左dislike

跟進徐步高案

瘦咗好多

你知唔知佢係邊個佢分分鐘熟例過啲公務員

三十年監察經驗

雲海呢兩年健康一般般最好大家唔好要佢做咁多野
有冇手足s 會肯跟佢學野幫輕下?
其實有100個雲海已經夠癱瘓半個政府

有報過

記得聽格羅茲尼個時好似有講過，
佢的確係有個專線，打俾大粒野，

支持雲海

因為佢成日都"多事"做架兩

開班教授大家成為炸兩俠傳人

啱啱先知雲海有呢個咁撚霸氣嘅稱號投訴王

咁要有佢個身份地位先做到炸兩俠既，佢啲背景冇記錯都幾猛料

雲海監察選舉超勁

連登仔真係要學野

pish

人人都是雲海行動

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

冇記錯係屋企超紅底同埋做古董

麻包袋

雲海大師出山，你班垃圾官死啱

有無故聽下?

與民為敵 後果自負

支持雲海！

我都想知點解佢咁有錢
唔洗番工 又周圍去
係佢先有時間研究咁多野

記得佢投訴過一個歷史展覽唔應該有某種水果（好似香蕉）

出封信諗著嚇鬼
點知

等緊你幫徐步高翻案嫁

都係果句
癲佬黎講
佢根本好撚正常

依家不嬲唔跟規矩

Henry chan

推

我無野講

Henry Chan

希望佢保重身體

雲海好野

星期一接放工有效過遊行

雲Sir, this way

Push

其實點解佢叫炸兩俠

做架兩

炸兩俠實行正義！

你好，陳生
叫我Henry Chen

喂 你好 我叫Henry Chen

辣椒啊

嘩，好正

做煩膠可以做到坐低同政府部門開會，你覺得佢識唔識玩呢

一個受過高等教育 唔洗搵食 又略有社會地位既人仲要好撚得閒
呢d人簡直係公務員克星

幾時開班授徒

成班雲海...

「輿論戰」 只需要你3秒時間，快啲同我入嚟幫拖

鬼片咁

佢都要搵食架，只係經濟壓力無一般人咁大。佢家族背景有晒左中右，的確幫左佢唔少。而佢本身有啲特質同性格亦發揮作用，包括超強好奇心，超強記性，尤其係恩仇方面。雲海透露過其實投訴無乜秘技，玩法一直都存在，只係大眾唔想接觸同了解。就好似以前警察話乜就乜，巿民唔會知原來可以乜都唔講唔簽，不過時代唔同左，大家都開始進步。

(轉)
［重要消息］警出新招陰鳩被捕者 已有大量728義士中伏
以下有少少律師講嘅提示
被捕後:
如果你入咗警局，然後已經除晒裝備/無着裝備，警方過咗一段時間要求你上返晒裝備再影張相(即影即有)，你要拒絕，因為已經唔係即時影，變相係做緊類似案件重演嘅事。

影大頭相係唔需要着任何裝備，唔好俾警察呃到。大頭相唔可以做呈堂證物，因為會令到法庭有偏見，但係即影即有就可以。而即影即有嘅問題在於佢顯示唔到影嘅時間，佢可以話當時捉你嘅時候即時影嘅，屈你呢身裝束好有機會參與暴動。

如果不幸已經做咗，要即刻同返律師講，記低邊年、月、日、時間有被咁樣要求過，記低邊位警員咁樣做。唔記得名編號都要盡力記低外表。

因為暴動罪冇咁快打官司，講緊起碼拖1-2年，驚你到時候已經唔記得咗幾時同埋個警察係咩樣，所以記得一定要同律師講，然後自己都要寫低。

懶人包
1. 如果比警察拉，當刻記得抌曬除曬所有裝。
2. 如果警察要你重新戴返啲裝影相，一定要拒絕，同佢講「你可以點樣影我都得，但係要我重新着返啲裝影就唔得。」
3. 唔小心影左嘅，記得同代表律師講返。
4. 若不能聯絡義務律師團隊，向警察要求要香港律師名冊，俾錢揾私人律師嚟做保釋。
5. 堅持要律師到來，才做任何口供。
6. 若然不幸意志薄弱下，落了警誡供詞，你可以拒絕寫聲明及簽名。

最後，各位保重，記住be water!

加入公民抗命，請入巴絲打主群:
1號群->
2號群->

開掛之達人Youtube頻道上線啦! 所有巴絲打請即刻訂閱-->

雲海選唔選區議會？

炸兩俠回歸！
政府有排煩啦！

G持

屋企左派嚟，有家底。

好人一生平安

諗起投訴之刀條片

投訴之王

push

😡😡😡😡

呢個係咪應該開post提大家

乜又係你啊陳生

但有時, 呢o的唔係話想學就學得掂
最重要係, 你o地本身個性格

要係超級煩膠, 唔介意磨時間磨爛蓆
肯厚面皮兼沉得住氣
先至可以玩得好

大家自問有冇以上所講o既特質先?